藍絲既老豆阿爺真係好有遠見，當初就係逃避共慘黨逼害先走落黎香港

如今子子孫孫盲目奶共
見到都激到彈返起身私烏佢

烏...烏烏烏...烏烏烏.....我比碌鳩你含